香港警察於大埔偵破武器庫,展示並命令記者拍攝

哇 大單野

由於武器過於強大,警察命令記者必須拍攝

真係好危險
唔怪得知傳聞嘅内部五大訴求
全部都同錢有關

其實咩嚟？

好似係水樽

水樽

磚? 我係記者都影住你把AR15同MP5先la 屌你咩- -

超高密度合成物

其實係炸彈原材料
只要將呢樣整碎再混入炸彈入面撈埋就會變炸彈
好危險

水有氫，加工可變氫彈
所以極危險要影